認真問 而家係咪冇唒即pay散工

講下背景先
20歲 男 屋企財政問題quit左u做緊pt但搵得雞碎咁小
做過ua學生貸款而家供緊每月3k幾
想搵多幾份工做點知已經搵唔到即pay工
餐廳炒散都要半月結+扣mpf食水深到仆街
我知道好工難求
但有冇巴絲可以幫下手比啲路數
唔介意辛苦長鐘
肯學肯捱
再咁落去今個月還完錢真係食樹皮
正偏都唔緊要 希望有巴絲幫下手

保安囉

補充小小
可能會問我點解唔返ft
因為屋企有人要照顧
而家一禮拜返4-5日pt已經係極限

上fb gp搵，大把散工收工即出糧

有冇key words？
本身冇join開呢類型page
而家一搵全部係乜乜假結婚拳手post啲on9野

訓前一推

教補習應該最好賺 時間又短
唔好搵agent 直接同家長聯絡果d
最差應該都有130 最高可到250-300
讀三大價仲高

大把搭場 600 返9個鐘即pay

點解要quit u ?.?
走晒堂咪得

可能人地屋企有事要即刻出黎做野囉

住邊頭

如果只係炒散
我唔覺得拎住大學生個朵去做私補呃錢會少過quit u 炒散

男仔唔搵中介好難搵學生
以前補過幾個高中
考完dse冇唒客

鑽石山個頭

開工一推